★如果香港同時 股爆+樓爆，個個食老綜，香港政府頂唔頂得順？

想知

再加支爆

trump同時制裁香港

唔知，但錢搬哂去日本，排緊

香港政府有冇做壓力測試？

得

咁勁

到時仲點會有老綜

cut 老綜

每日150都搞得掂，你話呢？
之前都有人計過啦，千億可以組到成個西甲黎踢波